［肥撚入］終於搵到減肥恩物！！

死肥仔不嬲鐘意食香口野
真係好難減

呢隻邪惡一包咁好食都係10卡咋
食多幾條都唔怕
夏天就到 肥仔們係時候減下對肥仔波！！！

只係嫌佢食完
成口紫菜碎

呢個真
佢d紫菜幾硬下
但4洲果d淋淋地我唔鐘意
韓國紫菜又油又咸

好難食

聽日返去 小老板先

唔肥架原來？
即刻入紅色先

重以為又係雞胸紅米

雞胸out左啦

幾多鹽?

所以剩係食一塊之後成筒扔

有冇主食 好食又唔肥又唔洗自己煮

我啲精

好鍾意食，幾個鐘前先食完一盒又想食，停唔到口
好想買一箱係屋企

邊度有得買一箱

Hktv有

每日早餐飲支 金蓋/銀蓋 鮮奶

嘩，巴打你瘦成咁

啱啱化療完?

太痴立立

係咪唔識英文
1 pack有9 serving，總共90卡啊

鈉